又到噪鵑撩女扑嘢嘅季節

琴日朝落街跑步已經聽到

：閪痕

呀哎～呀哎～～呀哎～～～
呢隻先on9

好嘈呀

雀界狗公

雖然有啲煩
但之前去過越南出 trip
當地去過香港嗰啲同事反而鍾意香港
佢地話越南好少可以喺街頭搵到雀仔
因為畀人食晒
有時跑步唔聽歌
淨係聽雀仔叫都幾 refreshing

其實隻雀知唔知未夠7點發出噪音係犯法嫁!